君問歸期未有期

君問歸期未有期，巴山夜雨漲秋池。

何當共剪西窗燭，卻話巴山夜雨時。😕

😕

😕😕

😕😕😕

😕😕😕😕

😕😕😕😕😕